日經 今晚升定跌

升
跌

我今日就升你老味啊

盤前跌，盤中升，盤後跌

1.9兆升返20%都唔好拎出嚟講
遲啲仲有3兆未price in啊

跌

跌 等班止蝕撚止曬蝕 就升返

尋日升咁多今日回返少少比個希望淡友
聽日再夾過

跌你老味

受港股拖累，美股先升後回

淡雞嘅下場

跌 恆指 日經 上証都跌 4點睇埋歐盤點

日經今晚收左市...

啊？哈...哈哈哈

波波鳩up引發環球股joy?

有升有跌咁啦

山係石頭海係水

做咩咁鳩惡

做淡就係會俾人打

止蝕撚定淡友比人打多d

正想回
心諗連登仔連日股都唔放過

止蝕撚抵死喇 淡友吹淡就要俾人打

月供tqqq 派

日經夜晚唔開市

諗起薩爾達傳說

憑你對張可森既留言

我係度恭祝你冚家富貴 帛金滿屋 長期坐艇

1毛狗樓主